【政情】政界批港府抗疫出招遜澳門 林鄭錯過挽民望機會

【Now新聞台】新型冠狀病毒攻入香港，全城關注政府如何打這場抗疫戰。

疫情源頭武漢突然「封城」，確診病例擴散到多個省市，經歷過沙士慘痛教訓的香港，早在月初武漢爆發疫情時，香港未發現本地個案時，宣布提早調高防疫應變級別由「戒備」去到「嚴重」，當時林鄭月娥形容政府對疫情不敢亦不會「怠慢」。

防疫級別一早「升級」，但當疫情擴散到廣東省、北京、台灣，甚至美國後，香港的措施被批評落後大市，特別是建制及民主派要求將旅客健康申報擴展到高鐵，張建宗起初以聚集人流為由拒絕，連日來受到炮轟都不為所動，及至出現確診個案才肯「從善如流」。

有建制中人士指，香港不少防疫措施都是沙士當年引入，健康申報就是最佳例子，用來追蹤懷疑被感染的個案，不滿政府明明有豐富抗疫經驗，有招數卻遲遲才肯用。

反而03年沙士只得零星個案的澳門，防疫反應比香港更快，除了一早落實口岸健康申報表，澳門特首賀一誠親自領軍，每日與鍾南山溝通，掌握疫情變化，又與珠海作聯防機制，他在記者會的表現令香港政界刮目相看，指他表現更勝林鄭月娥。

身在瑞士出席世界經濟論壇的林鄭，在港爆發本地個案後未見提早返港領軍抗疫，政界不少人批評她不智，指她在反修例運動民意破底，若抗疫得力可轉危為機，而抗疫關鍵是「穩定民心」，做得多無人會鬧。但電話遙控「追落後」，又能否將民望谷底反彈？

連少數建制狗都屌柒柒柒

林鄭已經唔care你班蟻民生死，何來民望

仲要為左反蒙面法上訴叫人唔需要帶口罩

連叫人戴口罩都唔敢重學人講挽回民心？

林鄭：你死你事

食緊瑞士糖，不知幾爽

大家幾時先肯面對依加政府總部係習帝到，所有官冇軍令唔會做野

我當日用緊急法禁蒙面，依家要我自打嘴巴，香港人死關我咩呀

祝林鄭同光頭宗早日落地獄比人瘋狂輪住雞姦屎眼

林奠而家係想民望淨值負一百, 咁佢就係永遠第一低

防疫做多根本無人怪你
做得少就一定比人屌

澳門夠係特區啦 人地又做得到？
大陸家下可能都唔得閒理香港
但香港班畜牲做得太耐奴才 要主人比指令先可以行、企、食、痾

我覺得林鄭係發晦氣黎報復香港人

林鄭到呢家都未出黎
係咪真係病左已經？

條友已經放棄治療
而家係復仇mode

反蒙面法上訴成點？

我估666+111心諗
只要一日肥婆仲係香腸國做首相一日仲可以走到
所以先咁肆無忌憚去舔支那+其它嘢就懶懶行
民望對條777來講根本就係a piece of shit

又俾人跣多嘢

就係突登有咁弱智做得咁弱智
突顯澳門成功理解一國兩制嘅優勢
香港想學澳門,立廿三條先,立完每個香港人送三個口罩

連澳門都輸

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

沒有比較，沒有傷害

一比起上嚟，真係冇嘢可以拗

政府無能，反抗有理

真係革命之母，無佢暗助攻輸咗好耐

仲講咩民望
主子未落聖旨呀

政府已經突破左民望呢個枷鎖

上訴到終審庭都要撐落去

CLS

軍政府講民望㗎咩?

Push

親中派唔洗扮批評，你們根本係政府的一部分

Pushx

agree

林鄭果然係攬炒之母
多得佢我覺得我哋離勝利又近咗一大步！！

一貫傲慢自大 佢本身性格如此 唔係中聯辦迫

佢地想換血 點會諗挽回民心

佢願得靠呢舖整死全香港人

根本條柒婆本性就係癲

天琦話齋
而家個政府係將社會福祉擺上賭枱作政治豪賭而唔去解決社會問題
香港人民要自救

民咩望呀 成個政府都唔係市民選出黎 佢想點就點 加上佢哋屋企人都有外國護照 有咩事上黎就著草由我地死嫁啦

我係澳門人啊屌
澳門麻煩合併埋香港
賀特首

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

成班太監邊敢自己揸主意

林鄭去左瑞士仲會唔會返黎都成問題

清淨個瑞士山區肺先返嚟

林鄭:我係瑞士

聽講仲入左幾個瑞士山區肺自用

林奠一心想攬炒當然唔會抗疫

吸緊瑞士空氣 點會想返嚟

又輸！

建制派小罵大幫忙，轉個頭咪又係含哂撚，食屎啦

行撚開
唔撚該

祝佢喺第一個為國捐軀嘅condom

依個先乞人憎
完全唔理公共衛生

個天都睇唔過眼，做咩錯咩

人哋話要返嚟主持大局喎
陰謀論咁睇，會唔會係突登叫班下屬做衰啲做少啲
之後返嚟就大搞防疫工作，攞彩
對比之下，林鄭實在係太醒太叻啦香港人就會原諒佢啦

其實要每步都行錯都幾難

除咗提升個級別之外
有咩係實際做左
又唔加強宣傳
又唔出黎穩定民心
全部人帶口罩都係自動自覺
政府好似仲係1月1日咁
真係好垃圾

多鳩餘啦
澳共奶共奶到成隻狗咁都識防疫呀
港共連狗都不如呀

佢擺明特登㗎啦

要幾撚仆街先做得出?

攬炒之母

我覺得佢冇咁快返黎

政治問題 凌駕人命

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

死曬就改每日1500名額，換下血

無政府狀態係咪好應該乘機桶佢幾刀
呢個時候黎大規模集會同遊行
佢班警狗仲唔擺晒陣棟晒係樹

玩你三兩日佢內部衛生實搞唔撚得掂
成班唔夠訓又唔沖涼又頂ot
加上佢內部本身已經有人中招
實交叉感染

而家其實係絕佳時機出戰
小組游擊車輪戰 剩係諗起都好興奮

up

點解宜家仲會有人覺得淋病會CARE民望

睇我幾叻咁都比我攞到第一喎

建咩制，係親中共派別

民望？
咩黎架？
食得架？

當年煲呔真係醒

佢本身都無諗過要挽民望

難囉，先有藥房炒貴口罩賣發新年財，關口唔阻止一定爆大鑊

係啦，趁佢病再執雞

而家777唔係放棄治療
係拒絕治療

澳門已經係澳門市
但都防得快過香港

拒絕治療

正解

其實係習帝唔俾香港防疫做得好過澳門，創造最低民望，為硬推23條鋪路

其實表現衰過淋病真係高難度

唔係反應慢
係根本想攬炒香港

停左150就話有民望姐

呢d係份內事，人工包既

其實真係天時地利都比哂佢
擺埋個波係龍門前面
只要佢扮緊張、認真
又拉哂官員扮親民拉隊去做清潔
已經叫做到d野

如果撞正有人示威阻住佢做野
仲可以大大力射個波落去
話佢哋唔知當年SARS血的教訓
然後應該放下政見合作

咁簡單都諗唔到
成堆人真係好廢

澳門已叫停課，香港仲腿張開

777: 習種無指示可以封關，所以唔封

人地賀一誠 霸氣宣布訂左 2000 萬個口罩畀澳門人自用

香港班廢物呢 ? 搵隻無牙狗消委員叫人唔好炒口罩

on9 到無人有
平時笑鳩澳門既連登仔 仲笑唔笑得出 ?

澳門正苦: 停課
香港正苦: 填form好煩

香港市民: 屌你老母

巴打你個名好正

香港政府唔係反應慢 而到目前為止乜都冇做過

呢條友真係廢撚到傻，維尼叫佢行佢唔敢企，叫佢坐唔敢企，真係完全一個奴才嚟

由6月到1月，港共政府從來未變過
經濟重要過人命

係少數派

佢地無份建制

今次民調有望新低
不過正苦wfc

原本係好好機會俾佢拉番高d民望
佢決定繼續攬炒

成個政府根本無諗住再有作為，鳩鳩下等換屆

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

Day -1 主權未移交已經睇得出
澳門旗敢用綠色
香港特區旗唔敢用藍色
血液裡面已經注定香港人無 guts

林鄭下指令叫佢地唔做野，比市民屌，要等佢英雄式返黎落指令

我返唔返黎都有得撈 你咬我食？

建制狗諗住今次靠抗疫攞分
點知港共乜撚都唔做冇得邀功
梗係屌出黎啦

人地澳門宣佈埋中小學幼稚園停課到2月10啦。

垃圾林奠

佢地一粒聲都唔見出過

香港要羡慕澳門，北韓

而家個政府做咩都係為啖氣
總之民主派提出乜都好,話1+1=2
政府就死都要唱反調話1+1=3
D野就算幾理所當然 都要同你玩鬥氣
真係CLS

呢班仆街完全睇唔出有政治智慧
根本唔適合做管理

好明顯林鄭疊埋心水搞埋23條呢D dirty job 就走

其他野佢 wfc

攬炒
佢根本就係想咁
如果佢有一日去醫院屌柒啲醫護同病人
我都唔覺出奇

講得係邀功
冇功可邀，出黎俾人屌咩

推

少數派肯定好快，叫林鄭落台。
五大訴求，缺一不可。
香港人自治就有希望。

林鄭 : 瑞士清新空氣remote 防疫

中學學生會班底黎管都比佢哋成功

仆街

佢繼續攬住禁蒙面法去死

仲要幫唔到建制立法會選情

佢唔係錯過，佢係特登想你班香港人死姐

時機未到姐

屌乜撚嘢呀

泛民就醒目啦，一早屌鳩政府應該隔離或者檢查武漢旅客

本土派仲識得叫高鐵站停止所有大陸嘅班次

班傻鳩建制派仲屌鳩我地針對中國搞搞震，應該相信政府

而家連班藍絲廢老都話你哋香港政府同建制派垃圾無能

班柒頭真係為咗政治形態連基本常識都放棄埋 抵撚你哋死

香港封關
刻不容緩

商家佬幾時出聲

林奠 : 我面子緊要過一切,你死你事!!

係唔係鋪排緊7婆下台，以呢個罪名，好睇過反修例

死要面

如果支那辦做d同7婆相反舉動，你推測就好大機會中

佢不嬲唔理民望

應該跌到支持率得5%都會話自己會繼續努力

呢任政腐好似好介意用前朝累積既智慧經驗

條臭閪想香港人死晒

蒙面法上訴緊呀

真係正常政府有腦都會咁做，成日做奴才做得多個腦真係會退化

點解你講野要講到咁撚尷尬

就算佢出招都挽救唔到民望㗎喇

澳門奶到雪雪聲都做野又點解釋？

唔係咁講，每一單大事件都係有危亦有機

好似721咁，處理得好就真係可以止暴制亂，但佢地就偏偏搞到更加收唔到科

垃圾政府高官人工就收足 智商個個0分

佢有國家任務.....
負責將病毒帶俾全世界......

前題你係假設咗林鄭係要挽回民望
如果佢真係想攬炒呢?咁佢所有決定都make sense啦

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

香港人只能自救

最毒婦人心真係一個咁惡毒既女人做首長，香港人真係前世作孽